有人揾我入Amway 係咩嚟？

佢就話好多醫生都係會員
又話好多人因為做amway所以30幾歲就已經退咗休
我有search過 Amway係類似傳銷 呃人入去
有冇巴絲做過？有冇人都係成功？

一年內可以退翻會員費

我都賺夠啦 係時候畀其他人賺下

一睇就知樓主岩岩中學畢業，咁都信

有朋友做緊 洗腦教學

咪就係下線搵下線搵下線咁幫佢賺錢 賺到分返少少俾你咁

Amway好多年啦
銷售手法極有問題
不過産品都ok嘅，有套廚房用具用左10年都係仲咁好用

咁好搵點解要益你

呃d後生入去做下線，再搵下下線賺錢
佢會安排好多講座講到做amway點自由點盛，又會有好多落左疊洗曬腦嘅後生出黎sell你，等你感覺良好同埋堆

呢間垃圾

簡單d講個制度無咩大問題 做法有d似保險 但就賣產品咁解
D產品幾好用
屋企套煲應該由我細個用到宜家

會俾好多假希望你，可以發達，同發展自己”事業” (都喺幫amway賺錢)

但實際就係無任何寫得落cv嘅嘢，鳩流流

晏少少，班冇野做嘅廢柴就會起身，spin個焦點話覺得手法冇問題/d野好用

amway最大問題喺呃d冇方向嘅人

總知 Amway, HerbalLife 唔好掂
完

Amway不停否認自己係層壓式，其實都係類似層壓式推銷。不了。

你有信心揾到人跟你先好去

深水埗擺地攤果啲都可以話用左廿年都係咁好用啦

你賣幾錢人哋賣幾錢？
你用咩技術咩材料做？
死蠢入撚左局做水魚就成世人洗錢用佢啲垃圾啦

Nuskin 都係

唔好賴有冇方向呀，根本只係蠢
有腦嘅聽完點sell就知傳銷啦
有買過下日用品研究過嘅，一睇價錢就知佢呃錢啦

一個蠢人點樣呃一大班蠢過自己嘅人

一支洗潔精100蚊唔好用都心理感覺好用啦
用下日本仔貨先講啦 樓上幾個洗曬腦

去過講座聽到啲講者話「我哋Amway 最強係點點點」，又頒獎又team咁樣，都知咩事

好多廿幾歲冇學歷冇技能人又蠢入撚左會，唯有呃埋全家入會，個個月成家洗一萬幾千買垃圾
FF自己賺左

共産黨都好多年啦

佢地最鍾意圍內打飛機，整頒獎禮，著到靚一靚，然後互tag話人地好叻好成功

成日話自已喺事業家，佢地幾時先肯承認其實自己都喺幫amway打工

做過內部 其實都算良心公司

大撚把人都信
你要認香港蠢人係佔多數

點良心法？

層壓式推銷

以前有間SunRider(先尼雷得)仲係唔係度？

產品啱用咪做 end user 囉
洗乜幫手賣咁 on9

好多傻仔以為有得發達

仲有D 打手會話自己唔係另一Team，個team人喺做壞規矩臭晒朵，真正amway好好

割咩蓆吖，在座各位都喺垃圾

哩個真 講幾句都知道傳銷 如果係咁容易發達 香港國泰民安 amway總裁係首富啦

起身啦？

得罪講句，所以傳銷公司都係洗腦拉人頭黎搵錢

即係韭菜

層壓式傳銷，不了

有咩公司唔係拉人頭

如果AMWAY 好黃
你地會唔會做先

一個post兩個p牌喺度話消廢手法有問題但係產品好用，有冇假d
賣野都聰明d啦

藍

下面班on9仔黃有鬼用，有say咩？唔好以為黃就洗到底呃人啦

瑞士山區肺

同黑警話唔係我team人做嘢一樣

痴線，黃都有分人血饅頭啦，咁Amway肯定係其中一間啦

搵下線！搵下線！搵下線！搵下線！

層壓式傳銷, 不停搵下線.

全部都係amway嘅嘢
唔知醫生夫婦有無報outside work呢？

聽講係奶共

Btw最後我都係同我嗰FD講冇興趣 不斷叫我上去佢公司聽完先再考慮我都唔明有咩要咁神秘

我想聽下點良心法

its's a trap

起碼佢地賣既product 係真心好用
同埋總公司好多support
唔係真係得垃圾傳銷

點解一個POST咁多打手

睇過一次本catalog
5舊水買把生果刀

就算你真係唔介意佢個背景
但我都會叫你唔好去
因為依家做amway係搵唔到食
我有親戚做咗好多年
做到去鑽石級都唔撚再做
你依家先入去做下線真係貼錢打工

我老母已經入左會年幾
果晚鬧足佢4個鐘，佢話會退
但隔左半個月又繼續。。
我已經屌到佢無氣再屌
自從果日開始我就無再比家用佢
由佢自生自滅

假撚到

最緊要你信！

一支牙膏，超市賣20蚊
佢賣40蚊，你買左
佢將10蚊比你上線，
10蚊賺多左

其實都係普通牙膏

同保險一撚樣

係，我個friend果日話佢「老師」（即係上上上上上......線）捐左幾多物資去武漢，即刻俾我屌9佢：「又話好重視港澳市場嘅？香港而家缺口罩又唔見佢捐d過黎？」

呢班撚人講親支共都會用「內地」「中國」「國家」代替，我就嚟聽到想嘔

真 我屋企就係end user

仲有國內呀 屍到想嘔
內你老母內咩

呢 d 先識玩
啱用先買
長期對你好好搏你入會

記住
任何層壓式
除非你係 founder
其他全部人陪佢 on9

岩用咪買 得撚閒幫佢sell

Amway唔係話騙錢或product有問題。
而係佢個marketing plan好有問題。

試想下，佢地推廣的係健康產品，但sales係冇考過牌，也可以無科學教育背景，冇科學知識，冇生命科學和健康知識。可能連細胞和細菌都唔知係咩，只係人云亦云。

就算係sell電腦，如果搵個師奶sell電腦，打下機問題唔大。但如果搵過師奶或無電腦知識的sales，向一間公司sell電腦，亂sell product做POS或ERP等管理系統，就算貨無問題。但令買錯貨，用錯貨，係會令系統變唔穩定，基本上可以對間公司係一個災難。

更何況係健康，基本sell保健產品。最好sales係搵要醫生和營養師，其次係護士、或者讀過biochem的都好，搵過師奶或文科仔去sell，基本可以係好恐佈。

如果話只是用家分享，最多係話有幫助，有supportive。但絕對不能叫無科學及產品知識的用家推銷，因人人體質不同。唔識生命科學好易幫人變害人。

老母最近用一萬蚊買左部Amway空氣清新機

好唔好用？

我今日上去佢地office比佢地sell咗兩個鐘 果陣真係比佢講到差D想join 而家睇完留言即刻打退堂鼓好彩睇到咁多人警戒
反而係諗緊點reject邀請我果條友其實唔識佢 無啦啦message我 講到好好咁 佢當初無講公司名 我又唔知係咩黎 仲以為有好野
而家睇黎係個伏

我今日去咗

想做但睇定啲先

好彩你冇join 佢係咁叫人上去聽 聽完再決定join唔join